有無人考過地產代理牌？細牌。

交流下

今時今日重想入行？
浪費青春喎

有路數
掛牌代糧

成10年前考過
買本天書精讀就夠
唔使出去上果d堂

btw 考完用都冇用過
同埋一年考4次
每次合格率平均不足5成

驚精讀唔夠做
見佢考好多法例

好易

我係考大牌嘅 上網好多sample paper做多d就得 其實唔難

有無source share 一下 🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我都未讀過，就咁去做佢網上模擬試都pass

大牌就未試，得閒會試埋

有無sources 分享下

上地監局個網啦

模擬試好簡單
同實際差好多
去商務買本書背熟佢實際啲

利申：大細牌都有

洗唔洗識計數
例如 印花稅？

太懶做唔到呢行, 自己搵下, 大把

要識 不過好易

樓主我記得你係做recruitment……依家考慮轉行？

有路數掛牌

考過呀，其實都唔算好難
做多d past paper 啦

邊到搵到

圖書館借地產書，或者買
上google search 題目
直接記d 題目就ok

不過做地產應該難過保險搵錢，應該成年都淨係食幾千底薪嘅機會好大。

唔該師兄 想考大牌